有理由懷疑會員佛利民係屎家軍其中一分子

如題

樓主係5毛其中一份子

樓主小心俾人封殺

我加入幕容懷仔色麻大軍...

點解咁講

有冇睇片架你!!

返屋企睇

佛利民負責控制連登輿論捧殺慕容

你肯定係屎家軍

我地佛家軍

我娛樂台肉絲馬